美國經濟顧問庫德洛 表示不會取消對中國履行償債義務

有消息人士認為，美國現時仍向中國採購個人防護物資，因此推出懲罰措施可能影響採購和貿易協議，所以必須作周詳考慮。

白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）則否認有關媒體報道說：「答案是完全不會（取消對中國履行償債義務）。」

他說：「美債義務的完全信任和信用是神聖不可侵犯，而與此同時，這包括美國維持美元作為全球儲備貨幣。」

特朗普亦表示可以向中國實施關稅，而無需走到取消償還美債這一步。他認為中國可能無法阻止疫情擴散，或是故意這樣做，但拒絕表態就中國國家主席習近平是否要為疫情負責，惟他指與疫情相比，中美貿易協議已是次要。

英國路透社及美國有線新聞網絡（CNN）4月30日分別引述消息人士報道，指國務院、白宮國家安全委員會（National Security Council）、財政部及國防部等華府部門正考慮面向中國的不同方案。

果d話可以取消美債既無腦連登仔
睇一睇呢遍文 人地經濟顧問都話唔會咁做
如果可以咁做 質易戰一早用左啦

根本用美債制裁中國係無可能既事

連登仔真係無撚腦

兒登仔真係當現實生活係打機咁

一日未打仗, 一日都唔會做到咁絕.

如果有一日要收到一萬億美債, 就唔會只收美債, 一定會收埋中國的官收係美國的錢. 是但搵個洗黑錢既原因就可以無限期凍結你既錢 (呢招係學黑警搞星火既), 到時就唔係一萬億, 係幾萬億.

Link又無咩都無

想幫你都幫唔到

咁易凍結美債 以後邊個敢借錢比你美國

仲要po 01 link

Paste成篇文出黎啦

唔係呀 連登仔打哂飛機
話呢招高招

下面商台都有

美國傳媒報道，多次批評中國處理疫情手法的特朗普政府，正製訂長期計劃，從多方面懲罰中國，以及取得財政賠償，計劃內容包括實施制裁、取消對中國履行債務，以及起草新的對華貿易政策。白宮經濟顧問庫德洛斷然否認華府考慮取消履行債務，指報導完全錯誤，強調對美債義務的完全信任及信用是神聖不可侵犯，華府亦承諾維持美元作為全球儲備貨幣。

美國總統特朗普曾表示，正尋求不同選項，令中國就處理疫情的手法面對後果。報道指，華府多個部門參與討論製訂長期計劃，包括財政部、國防部、國務院及白宮國家安全委員會。

餵埋嘴邊 肯食未

美債義務的完全信任和信用是神聖不可侵犯

同中國鐵路債一樣都為神聖不可侵犯

點會可能取消債務清償義務
只不過債權相抵就好難講了

唔好玩喇
破壞美債信用危險好多

咁講其實係兇定你先，將來會係選項，政治嘅嘢，只係依家未到呢步，試下中共武力攻台或者打沉一隻美艦

好簡單，有法院命令支那俾錢，俾唔到法庭出命令扣壓資產，財政部咪合法唔還錢。

上面話冇可能既 on9 唔明白一個正常政府點運作姐，冇可能呢個階段即刻話唔還啦 on9

連登仔話呢招無撚敵

係，即係話俾大家聽，呢個Option係waiting list

唔好撚玩啦人地講到咁白你仲唔明？
美元咁強就係其穩定性同埋信用度
如果你唔還國債 美元都會玩撚完
所以有都敢買國債 唔用美元結算
美國幾十年黎建立既美元霸權都會玩完
唔係合唔合法問題

Wait撚到開戰用就差唔多

下面有條碌柒仲未明
係到講話合唔合法 正當性